深水步飛鷹d扒掂唔掂？

不過不失，90幾蚊至100幾蚊
性價比差唔多
但好迫，同唔可以自己話事坐咩位

屌早兩日食左個常餐
個飯啲汁仲淡過啲白湯
幫襯第間啦

咁大鑊😫

仲衰過金鳳

咁嘅價位晚飯算係咁 有扒食得你飽囉
唔好期望好好食

垃圾 換晒人唔係以前飛鷹

食佳記扒算啦,起碼冇咁迫

個包好大，紅湯 ok ，牛柳普通，整體我覺得金翠好啲